再次提醒！任何與屌米同華萎相關嘅 post 有98%以上係打手開嘅

當然唔包括呢個

再次提醒！根據我觀察呢兩個品牌任何性質嘅 post 有98%以上係打手開嘅！

包括但不限於以下內容：
- 負面新聞 （引你屌佢幫推 post）
- 試用評測 （同上）
- 分享垃圾產品 （同上）
- 假買機問意見 （xx同xx邊部好）
- 專登set好條件同價錢話要買機（然後會有打手回覆）

講華為機一定有某打手出現

樓主小米打手

話佢哋偷資料、爆炸或者咩都好，回覆之前停一停，諗一諗

你一個回覆等於幫佢推一次，等於你都變咗打手一份子

我冇幫佢sale嘢，但你有

one plus one 都係打手

.......係喎 .
本來好地地冇人提..
依家 LIST 晒 一點一點寫出來.
邊有咁得閒,
諗咁多可能性內容..

成日俾人話兒登就係咁

多謝推post

點解係98% 直接話100%啦 包括你

當然唔包括呢個

呢句笑左
自己就係打手引post

打手進場

#15 #16 係一唱一和嘅例子
多謝提供

咩係屌果？未聽過
蘋果？Samsung？果啲咪真係討論囉

巴打好波

留名

有幾隻係咁推垃圾post

兒登就係講緊你依啲人
自己講就得 人地講就唔得
痴撚線

睇下邊幾隻開打手post，邊幾隻推post 就知邊個係打手，一到發佈同開售嘅時候就露晒底

你個個屌米post 係咁都推，好難唔知你係喎

仲有你啊，屌米狗

你仲俾咩負皮，都露晒底啦你

有幾隻驚啱啱發佈完俾人搶風頭就係咁推，又入人哋post 分享啲垃圾產品，真係好肉酸

收嗲啦低級五毛

pish

yes

全部都係雜種的兒子

支那豬

呢期 XR 重多打手, 為咗促銷

日日係到問 XR 買唔買好. 特價喎, 好抵買
擺撚到明 XR 好少人會買. M額 +粗邊 咁重口味.
你估咁多人有特殊癖好咩
XS 先係真正IPHONE . 唔見佢地推呢部

講到打手，無人及我

好似你咁，就係啦

ed post 同米國幫牙為助攻有冇咩分別
本來d人淨係識 apple ***

通常係弱智或者打手先會咁講

推

幫推

咁蘋果三星啲post點計
討論你唔鍾意嘅牌子就係打手？

證據？

樓主:我話係就係啦

你就係其中一隻證據

Google search
打手名稱 + 品牌 + site:
注意！此方法會出現大量打手文

仲要成日用kknews呢啲content farm爽source

呢隻支那狗真寒酸

我係淨低果2%

你分享咗，第3點match

咁你慢慢推啦

屎為打手出沒注意

你諗吓有冇道理先先，個個好似你咁諗住只係恥笑吓，但無意中亦都幫手宣傳分享咗件嘢出去

個個恥笑一次搞到有大半頁都係

咁多打手

屎為果部外摺有咁多缺點都鳩出，得個樣搶gimmick, 扼傻鳩就得

冇 純粹見到個價錢咁戇鳩咪貼出嚟

支那狗偷偷埋埋，梗要有班狗出黎幫口

唔係中唒都應該有兩三樣嘢係中

今朝已經block咗一大堆打手

冇計,大陸要救佢,打手傾巢而出

但啲人係都要去幫手推真係弱智

Pish

打手死全家

唔好幫任何支那機打手推post便可，由得佢沉

true

打手全家跳樓死

樓主擺明引戰想大家討論

岩 垃圾華為

Hi 打手

打手全家生癌，不得好死

話時話，唔出se2 係未想避開始p30呢？

屌你屎為契弟咁都可以亂入抽水，大家學野喇

蘋果幫緊今晚做勢

笑撚死，笑話級嘅p30

根據我觀察, 屎為同三叔既打手呢度最撚多

樓主為咗部電話咁大壓力。。。。

🖕🍚

即係可以討論 VIVO ， ONE PLUS，OPPO ，魅族
樓主係以上品牌打手。
打擊 小米 ，華為 競爭對手
有可疑

我冇話唔可以討論屌米同華萎，只不過我觀察到嘅係98%以上都唔係真討論

最近好多打手

無次屎為出新機，都出現一批之前無咩留過言，或者係新開嘅acct去吹奏屎為！

中國手機我屌撚哂你地老母

呢幾日啲打手勤力到

竟然仲推得返上大嚟？！

呢幾日多打手 自然就要推

我想知d post隔幾耐就推唔返上水

依家出新機新功能, 多數都係幾間大陸廠.
華米 , 小米 , VIVO, OPPO, ONE PLUS.
估唔到 samsung A系列都唔差. LG, HTC, SONY 變咗另類市場.
大家可以比較吓. 唔好好似共產黨, 一句唔得, 就叫人收皮, 呢種極權.
有競爭先有進步, 你睇吓SONY 今年都有大改變, 係市場避到佢大改革

我問你講樓主講既野係真架
因為呢個都係同屌米同華萎直接有關嘅post
而樓主就係收左2家錢既打手

終於返黎

人手置頂

樓主三星/L豬打手

「屎為」應該係「黨為」，
咁樣就可以同「共興」相輝映

黨遺

黨萎

巨鵰不願面對

試下推唔推到先